出去拜年周街都係死TB

真係想見一個打一個
TB仆街撞車食屎死啦屌你老母臭爛閪

正評：恭祝TB出街撞穿個頭
負評：你條仔就係死仆街tb

屌撚爆啲死tb

有無人親戚都係死tb?

你條女比tb搶左？

新年就祝人死咁開心
得罪你啲乜

傻閪一定要條女俾tb搶先講得？

其實又無得罪我啲咩

做乜咁好火

屌那星度度都見到 搭狗鐵要轉車 跟住無論轉到邊 總有一個tb係左近

Tb正垃圾

我都見到就無明火起

仲要拖住條靚女 見親TB都拖靚女

得個想字就收皮啦
垃圾

屌你老母啦你咪又係鍵盤戰士
過年無街出唔抵得啊垃圾？

我好啲 通常都單丁

你先係

小學雞俾人講中咗唔識反駁？
用埋晒啲小學雞字 on9仔

吹咩

講得出
做唔到
正懦夫

認同嗎?

我話我想 就一定要做？
你條撚屌係咪tb嚟？咁撚弱智嘅？

屌你老味一睇就知你死毒撚嚟 俾我知你邊個 我就唔撚會得個講字喇 一撚定直接屌柒你

2個tb
食撚屎啦

嬲到淨係識爆粗

小學雞都不如

駛唔駛送枝AA膠俾你?

唔好咁話自己

Btw唔該晒你幫我推po

TB應該死撚哂去

新年流流咁口臭

[/quote]
小學雞俾人講中咗唔識反駁？
用埋晒啲小學雞字 on9仔[/quote]

應該嘅

口臭要分時候咩？

咁上位法 OVER左

支持樓主
所有TB都有爺生無乸教，生隻咁既野出黎，好心佢地老豆老母趁過年快啲死左佢啦，廢事比理親戚笑啊

今年搞年宵，見到差唔多每三四對情侶就有一對係tb

呢個po引左好多TB入黎

最撚憎就係TB

屌柒TB都上位 ?

影響市容 嘔撚心

成班死tb累人累物 我都唔知當佢男好定女好

喂係囉tb出去拜年係咪失禮過讀唔成書嘅人去拜年？ 利申：讀唔成書無乜野 係啲親戚鐘意小事化大

收下把口啦

關你撚事咩 你係tb?